【會員公告】今日蘋果中午旺角、銅鑼灣、荃灣街站 為你解答疑難！

近日有部份會員反映在登記成為《蘋果動新聞》升級壹會員的過程中，出現疑難，我們今日（7月7日）中午會在旺角、銅鑼灣及荃灣設置街站，即時解答疑難。如果你有任何疑難或查詢，歡迎到以下地點，我們會有親切的客服大使馬上為你解答！

街站位置：
1.旺角：旺角豉油街（西洋菜南街交界，荷李活商業中心旁）
2.銅鑼灣：崇光對出，金百利中心門口
3.荃灣：荃灣地皇廣場門口（大河道與安榮街交界）

街站開放時間：
7月7日（星期日）中午12:00-傍晚6:00

不如試下直接比3蚊 睇下收唔收

我冇野講

生果要ON9到幾時

屌你老母 解答之餘，放埋個籌款箱仲撚實際啦

可否用「全X付禮品卡」繳費？
因為用不記名模式嘅 Prepaid卡，購買收費數碼內容服務，有可能會導致交易失敗。

不如叫人比3蚊你直接開個account比佢啦

去西九跟邊枝旗？

建議：
1.遲下正式收費出預付卡增值，同電話卡入錢原理一樣

2.可以「搵人代比錢」比條link人可以叫人幫你比，方便比啲年青人為老人家比錢

3.正式收費出家庭plan，原理同上

4.出多種比錢方法，PayMe, fps, credit card, 乜乜柒柒pay, apple/google in app

長期擺個檔
直接比錢買點卡咁咪得
搞乜鬼咁多野

[quote長期擺個檔
直接比錢買點卡咁咪得
搞乜鬼咁多野[/quote]
佢10年前都搞過類似收費形式，但失敗收場

直接比現金然後幫佢整埋咪得

就算出預付卡，老一輩都係唔識入。

至於方便年青人幫老人家俾錢， 如果後生一輩已經俾咗錢，從基本人性出發去諗，大部人都會覺得開心share咪得。

Family plan方面，同Spotfy、iTunes嗰啲唔同，呢啲要有自己嘅playlist，換言之又係去翻嗰個問題，好多人俾咗一個人錢就閤家用。

想問下知唔知一個account可以幾多部機用？因為我老豆想申請，但佢有幾部電話平板

我一個acc用幾部都得